# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2020 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# tuberry <tuberry@example.com>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-02 13:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-06 13:49+0800\n"
"Last-Translator: tuberry <tuberry@example.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: extension.js:37
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: extension.js:37
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: extension.js:37
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: extension.js:71
msgid "Subscription link is missing."
msgstr "未设置订阅链接"

#: extension.js:79
msgid "Error: Subscription content is empty."
msgstr "错误：订阅内容为空。"

#: extension.js:97
msgid "Start synchronizing."
msgstr "开始同步。"

#: extension.js:101
msgid "Synchronized successfully."
msgstr "订阅更新成功。"

#: extension.js:123
msgid "Config file is not set."
msgstr "未设置配置文件"

#: extension.js:198
msgid "Proxy: "
msgstr "代理："

#: extension.js:204
msgid "Airport: "
msgstr "提供商："

#: extension.js:216
msgid "Sync Subscription"
msgstr "更新订阅"

#: prefs.js:44
msgid "Can be blank"
msgstr "可以为空"

#: prefs.js:45
msgid "Choose the config file"
msgstr "选取配置文件"

#: prefs.js:46
msgid "JSON format, can be blank"
msgstr "JSON 格式，可以为空"

#: prefs.js:47
msgid "Subscription link (SSD only)"
msgstr "订阅链接(仅支持 SSD)"

#: prefs.js:48
msgid "Command to restart"
msgstr "重启命令"

#: prefs.js:49
#, javascript-format
msgid "See <span><a href=\"%s\">%s</a></span> for pre-steps to use it."
msgstr "前置步骤参见 <span><a href=\"%s\">%s</a></span>。"

#: prefs.js:50
msgid "Auto update subscription (not config file)"
msgstr "启动时自动更新订阅（但不改变配置文件）"

#: prefs.js:59
msgid "Server"
msgstr "远端"

#: prefs.js:61
msgid "Subs link"
msgstr "订阅链接"

#: prefs.js:64
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: prefs.js:65
msgid "Conf file"
msgstr "配置文件"

#: prefs.js:66
msgid "Timeout"
msgstr "超时时间"

#: prefs.js:67
msgid "Address and port"
msgstr "地址端口"

#: prefs.js:68
msgid "Addtional"
msgstr "附加设置"

#: prefs.js:70
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: prefs.js:71
msgid "Apply new config then restart service"
msgstr "应用设置后重启服务"
